Figure版本分別

唔好意思 本人對figure唔熟 但近期有figur想買 想問唔同版本有咩分別
日版我大概都明
想問下行版=亞版? 定其實係再有分別?
我上網check過 但又唔見有講亞版detail
因為好驚買到假野 想問多小小 同埋現時點係咪大部分都係正貨 有無邊間特別唔好幫襯

怕假野可以係amiami買
另外figure post開頭有爸打講日版同代理有咩分別

感謝巴打